[長期招人] 誠邀90&00後嘅大家一齊嚟玩boardgame

見到活動台越嚟越多boardgame post,但有時又未必夠腳開波

有見及此,小弟想搞個固定嘅boardgame聚會比大家放鬆下同埋識下朋友
而我地本身已有班底,所以多數都搞得成
嚟緊個次會係11月28號~

如果join唔到28號但之後都想join既可以照留名~
之後有既話可以再聯絡你地 多數都會係星期五或六既夜晚玩

報名link:

支持

有咩game玩先

好耐冇玩board game了

推

基本上我地已有好多類型 攻略燒腦輕鬆咩都有啲咁

謝推文

想玩board game
超齡老野幫推

Lm

push

有冇人有玩呢隻

輕輕一推

好似好正咁

上黎玩

推啊

過兩日會通知參加咗嘅大家!

28號已經full咗啦
如果之後仲想join都可以照填form!
召喚報名師

輕輕一推 聽晚有位有興趣可以係google form 留名